侵侵幾時取消美國關係法？

係就快，唔好等下個禮拜
攬著班奶共狗一齊死